---
sidebar_position: 1
---

# Синхронизация графика и плеера

Точки графика с данными сихронизированы с плеером. При нажатии на точку графика, в плеере
автоматически отобразится соответвующее этой точке изображение

![Graph to Player](./img/graph-to-player.png)

![Player to Graph](./img/player-to-graph.png)